唔知岳不群知道林平之單係維穩費都賺超過2億會點諗

設計對白: 屌你老母, 做手下做撚到仲有錢過我!?